有個中年同事 4字尾左右，好撚垃圾

份野係我個陣，佢同我一齊做野個陣就唔幫手，
份野係佢個陣，我做慢小小都黑撚哂面

同佢做野又多野講
有日佢黑面太勁我頂唔順，我特登慢慢咁同佢做
佢就發撚哂脾氣咁
最大問題佢咩都覺得自己岩，講道理又唔聽，我可以點做？

直頭我心情

屌柒佢

屌過，反埋面

同級地位既咪屌柒佢囉。 係高級過你咪忍左佢。

佢咁易情緒失控 咁就應該要繼續刺激下佢啦

同地方，大家都冇老細照，平起平坐

我見到佢我會覺得好痛苦，
但佢日日黑面都好似好enjoy咁

咁屌柒佢啦做咩姐

陣間嘈到上老細到唔知點

咁你有咩好屌

起老闆眼中你地都係一樣

屌柒埋老闆囉 咁廢請d廢人

陣間煩到老細，老細煩返我地兩個
都唔明點解d中國人 諗野咁奇怪

其實你喺佢眼中都好煩
佢心諗： 屌，點解你覺得勁過我，同埋對我指指點點，教我呢樣教我嗰樣"

如果你廿零歲個時俾人點慣
去到三十幾,就會有個感覺,廿零歲既後生應該就係聽人講野個個,唔應該係命令人個個

或者呢d就係老屎忽心態

如果佢命令我冇所謂，但佢又唔落命令，又唔做野
姐係想點？
你又來我自動波，但你同我做野個陣又唔自動波，叫又唔聽

再咁落去我真係好大壓力
又唔負責，又唔做野，最好咩都唔洗做工都唔洗返有糧出比佢
日日都黑面

"既不能命,又不受令"
實有前因後果

7都係個d反抗上司叫上司做野,但被下屬點既不正常人

我努力較返正

冇咩前因後果，
只要你做唔中佢心個樣野，
就會黑面
/唔比佢著數過你，又會黑
你係老細/有料/負責任，我都算
但你樣樣都唔係
你搵我笨唔緊要，反正我返工冇諗個拎人著數，做好本份做多都唔緊要，
但10次你比我好返次都得掛
10次你都要著數10次，姐係想點

唔明

push

佢覺得佢又想拿你著數，你就即刻屌鳩佢，咪撚扮晒嘢，次次都係咁，同佢講自己嘢自己做，黑面都係咁話，如果唔撚順氣就自己同老細講，橫掂你個情況自己顧自己好過part呢條仆街。